女朋友脾氣最無語嘅原因

有時女朋友發脾氣係要氹下 不過有時啲原因真係好撚得意 有次佢做錯嘢 咁我就扮下發脾氣等佢氹我喇 點知佢竟然發返我脾氣
我問佢:點解你發脾氣呀bb
佢答我:因為你發脾氣囉
我: …… 我錯喇
所以依家我有咩都死忍算 橫掂點都係我錯
利申 好愛你呀女朋友

柒咗 主題漏咗個發字

祝幸福啊巴打

笑4

有時都唔知嬲唔嬲佢好

多謝

無語